失明女律師Joy：想做顧問律師幫手足 不用給予我月薪 只需要給我少少位置工作

親愛的手足，由於在家中政治見解和其他家庭成員截然不同，經常發生衝突，因此，現在有一點事情希望大家可以幫忙的，當然不是問大家借錢啦！

如果可以的話，其實我也想領取一些二手的家庭電器和其他傢俬，新舊程度不介意，如果真的有需要，我也可以安排車輛運送這些家電和傢俬的。如果大家不信任我，也可以不理會這個短訊的。

由於薪金暫時非常未微博，所以如果要購買新的傢俬和裝修，都成很大問題，因為有的地方需要特別職業治療師建議下的裝修方法。所以，為了減省一些金錢，如果大家有一些黃色經濟圈來二價錢相宜的裝修人士或者公司，請通知我，非常感激。另外，如果仍然找到舊的家電用品或者傢俬等等等也可以通知我，我也可以安排車輛運送的。感恩不盡！

另外，我相信香港仍然有希望的，大家本着這個心態，不可以以為什麼都是冇用的，這就是分化L的手段，請大家不要中計。如果將來要方便更多機會和手足一起甚至到警署協助他們錄取口供，其實如果能夠找到一間律師樓做顧問律師，她不用給予我月薪，只需要給我少少位置工作，這我也已經很滿足了，希望大家也可以幫忙尋找這些願意接受我有殘疾和政治立場鮮明的律師加入他們的團隊。

真的非常感激你們，希望你們把這個貼文廣傳開去，能夠得到你們願意轉發其實我也非常滿足了希望大家生活平安，我搬屋都平安，如果工作有新發展當然是更好的，至少可以進入差館保釋他們或到懲教署院所和他們傾談案件最新情況。

非常感恩你行願意花少少時間分享這個訊息給你的朋友和其他群組。如有任何問題或者想聯絡我的，可以電子郵件給我，我的電子郵件是 pleaselook@gmail.

原Post：

幫手推下，大家睇下有咩幫到手足，fb d 留言好撚warm

推

push

個女手足好好人

Btw建議唔好淨係貼圖留言，用文字簡單描述下件物件，等佢容易啲理解

ed先係真律師，加油

推比多啲人睇

幫手推下

push

推推推

佢成日有出去

成日直播都見到佢...

周圍都見到佢
大家可以嘅話真係幫下佢

成日上前線監察警暴

Push

佢真係好堅持,見過佢幾次又煙又彈都唔肯走

希望有緣人睇到

好人一生平安

希望有律師樓睇到

tui

佢比起dead body更值得律師黨既議席

點解香港有咁多好人

推呀！！

幫你推下 加油呀手足

推啊

多謝你

人幫我我幫人

p

推呀

推比joy 睇

推吓先 想知佢要啲咩

岩岩執屋先掉左d 野
推

好多仆街話盲人上唔到網

Tui 有無法律界手足可以俾份工佢？

呢個律師手足真係好癲

佢真係好tough, 推

型

推

勇到仆街

見過佢好多次

好細心

大家發夢還發夢 唔好爆人咁多嘢雖然我都知你地想講咩 自愧不如

Joy 手足

推，真正為民請命

好人一生平安！

盲人律師有咩用...

逆權律師

話泛民個d律師要袋錢個班呢

睇完都想喊

失明都反.. 呢個政府真係仆街了

Pish

認真 屋企有部唔要既smart tv , 雖然呀joy睇唔到 但應該都會聽電視當收音機? 直接問佢會唔會好唔尊重咁

但我見佢fb d相屋企都有擺電視，可能搬屋真係需要

其實唔係 女

俾d popo 試吓失明讀書？ 佢地小學都未必考得番 仲笑人

Respect, 推

有没有男朋友? 感動到落淚...

盲既都睇到警暴

(連豬打鑼鼓動態圖)
意思係希望召集更多人睇到女律師Joy嘅訊息

好感動 好感激

香港人真係太漂亮

推！！！！！

Push 希望多啲人見到

有無人熟蕭生, 叫佢幫下手睇下搭唔搭到路?

始終人脈嘅野非大部份連登仔嘅技能

想捐錢

X2

聯絡區議員 義務法援

感激

點解香港成日會出d好到仆街嘅人

無問題架, 我老豆就算唔睇電視既都成日開住新聞台, 當聽新聞

因為d字又細 眼又唔係咁靈, 電視作用=收音機

失明人權律師 好撚得人尊敬
佢以律師身份監察警暴 死全家黑警日鳩日欺凌侮辱佢

反而泛狗堆垃圾淨係想cap水

Respect

成日挑黑警機個位

推 可敬既女手足

冇傢俬 有冇得幫忙裝修之類嘅費用

義務律師團隊可唔可以幫下手.......

想幫佢

多謝

推！

香港獨立

佢仲有糖尿病但付出多過好多人

推到有黃裝修師傅幫手

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？

Up

Push
佢付出咗唔少
真係值得幫

push呀
幫人等於幫自己
自己人一定要幫自己人

原來唔係女黎
一直係電視見到都以為係女士

盲點監察警暴？唔係批鬥 但呢個事實

真心 佢勇過好多香港人

推！！！

立場大大隻字寫住女律師wo，定你講緊另一條友？

好佩服佢
明知出去比普通人更大危機
風險個個都知道 但佢真係好值得人尊敬

64616642星火

點解人地就唔收錢

612 果d 就收全數呢

黃國桐係民主黨都俾人杯鳩
佢唔係泛民既人諗下好

報到612 點解要收全費呢

真手足

推

香港應該多啲二手黃圈群組
一日dum咁q多垃圾
都無人整理二手物資
無渠道又無人排
而家有啲group 唔分顏色
淨係引貪心藍屍、煩膠、左膠

推 多謝手足

可以用語音聽字

平機會又縮返入老母個閪入邊

夜魔俠

好過d民陣 cap水律師

推
好勁同好有心既手足

多謝手足
我都會繼續加油

推推

其實佢係咪完全失明？如果係嘅都做到律師真係好勁

好滾動

右眼得番3%視力，左眼完全失明

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

自愧不如

其實同完全失明都無太大分別...

其實佢本身係男黎
不過唔知有冇做到變性手術
佢一直都想做女性

推 好人一世平安

推呢到

大力啲推
我諗黃圈咁大好多野都需要法律支援

salute

支持！加油！

其實望到香港仲有呢D 人真係會好撚嬲
一個高度發展左嘅城市比你共產黨咁撚樣摧殘
要一班乜都冇嘅人同你打過
屌你老母共產黨你咪撚輸
共產黨輸嘅話香港人一撚定唔會放過你咋冚家鏟

多謝手足

佢都ON9

做野點可以唔收錢, 咪撚縱壞D人食免費餐

有障礙嘅人 就努力貢獻社會
有手有腳健全 反而最破壞社會 害人害己

有心人

pushpushpush

p牌都照推，手足

奇女子，感動

push, 佢真係好勁

唔推唔係人

如果真係唔收錢，等俾泛民抹黑

幫推

721831

需要d咩

人地盲讀書識字都多過你
仲要有良知
人地笑番你轉頭就差唔多

幫推！
失明仲要上前線，真係要好大決心先做到
一射tg真係唔知點走

push
心水比好多正常人清

睇佢Facebook佢有糖尿病又有心臟病又失明，不如叫佢專注做返律師做嘅嘢

硬食晒
仲要俾黑警侮辱

同樣系律師。。。

大大力推

好人一世平安

1

真手足 向來都係唔講錢

推 有冇律師樓幫幫手呀

哦，原來係咁。佢identify自己係女人就尊重佢，我哋冇權去批評。失明手足好勇敢

好想幫手

多謝手足 !

推！！！！

感謝 joy
成日出去一定見到joy

Tui

好人要一生平安

希望黃國桐請佢
其他真係就無乜機會
律師行大部份都係睇錢
唔會睇顏色

joy真係好堅強，佢心靈真係好強大，淨係睇post已經好想喊。

手足

佢成日出去，但比黑警恰

deadbody

好多謝你，幫推

Push
Please help
好人一世平安

pleaselook@gmail.
點聯絡佢？
想幫佢手
呢個e mail係岩？定@gmail.com

幫手推 佢真係女手足
好值得人敬佩

AV仁, 逃緊生, etc, 白鴿黨有好多律師
最需要佢哋做嘢嘅時候, 佢哋去咗邊?

我對呢條友冇乜好感，相信有接觸過佢嘅巴絲都應該明我講咩

可能係聽班賤種啲恐嚇字句
又或者點樣侮辱被捕人士

同時可以聽到被捕人士叫自己名
比人壓住條頸可能會話呼吸唔到

我對你呢條友冇乜好感，相信有接觸過佢嘅巴絲都應該明我講咩

多謝joy

天生失明，腦膜炎走過鬼門關，性別認同，要幾堅強先可以捱到而家

點解個post係由搵幫手變到批鬥post?

唔收錢點得

繼續推

推
推
推
推
推

公民黨果班覺唔覺得自己好垃圾?
OMDB?
四眼陳?

香港人真係可以好warm

好有心

呢班泛民咁好牌都唔識上

自推

多謝一班義務律師背後撐住手足

freeth